在澳大利亞風格中，它有果香和外向的味道，但它是美味和泥土味的，隨著你越喝越深，它會展現出新的層次。 一款來自托斯卡納的梅洛葡萄酒出人意料，口味複雜，價格15美元，戴夫·麥金太爾，2021年2月26日，華盛頓郵報 
 多年後，現在住在多倫多的澳大利亞人麥克拉根注意到，在加拿大和美國，人們對用血烹飪的反感依然存在。 血在全世界都是受人尊敬的食材，但在美國卻不那麼受人尊敬。一本新書旨在改變這一現狀。 Mayukh Sen | 2021年2月26日|華盛頓郵報 
 “當你聽到七絃鳥的叫聲時，你聽到的是這種非常響亮、非常抒情、戲劇性的模仿許多不同種類的澳大利亞鳥類的聲音，”澳大利亞伍倫貢大學的達爾齊爾說。 一隻雄性琴鳥可以模仿整個鳥群的聲音。傑克·比勒2021年2月25日科學新聞 
 根據達成協議的方式，Facebook可以簽署幾項大型協議，證明自己達到了法律規定的要求，並避免向其他澳大利亞媒體支付通過仲裁決定的費用。 小抄:Facebook將新聞帶回澳大利亞的平臺——包括誰以及在什麼條件下——仍然不清楚 
 它必須把所有的澳大利亞新聞都放在自己的網絡上，否則就什麼都不發。 澳大利亞是如何從大型科技公司手中拯救新聞業的|羅伯特·懷特海| 2021年2月22日|時間 
 1943年6月至10月間，4283名英國士兵、1303名荷蘭士兵、1630名澳大利亞士兵和88名美國士兵陣亡。 乘坐泰國二戰死亡鐵路|Liza Foreman | 2014年12月21日|每日野獸 
 一位快30歲的澳大利亞婦女告訴我，她是“榮譽猶太人”，並沒有真正的猶太血統。 我吃土豆煎餅直到我被挖出來|Emily Shire | 2014年12月17日|每日野獸 
 不過，他的性犯罪者血統是真實的; 澳大利亞警方擁有這些證書。 悉尼占星家變成伊斯蘭激進分子Jacob Siegel | 2014年12月16日|每日野獸 
 不過，當時我是一家澳大利亞公司的代表，所以不可能離開澳大利亞。 泰德·休斯的兄弟談失去西爾維婭·普拉斯|傑拉爾德·休斯| 2014年12月2日|每日野獸 
 最令人驚訝的是羅恩和梅維斯·皮羅拉，這對中年澳大利亞夫婦已經在一起57年了。 梵蒂岡的同性會議:主教們聽到了現實。 他們聽嗎? 芭比拉扎納多| 2014年10月12日|每日野獸 
 與此同時，澳大利亞潛艇已經通過海峽用魚雷擊沉了一艘在Chunuk的炮艇。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 他的報紙創刊於1803年3月，也就是殖民地成立15年，是澳大利亞的第一份期刊。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 1853年，澳大利亞人在這裡訂購了大量的這種姓的東西，一直都有少量的需求。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 招待了一小群澳大利亞軍官作為我的私人客人48小時，我的想法是讓他們休息一下。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 我在墨爾本和他很熟，在那裡他比任何人都更能幫助我瞭解澳大利亞的制度。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓